首先隻game冇繁中已經好有問題，達哥仲去玩咪即係支持以後啲game淨係出殘體字

我唔知達哥有心定無意 但咁同慢性殺死繁體字有咩分別
達哥你知唔知有好多小朋友睇你個直播 同埋你真係好有影響力
但屌你老母錢唔係咁賺架

有咩問題
個台係佢
佢鐘意做咩都得
你都可以選擇唔睇佢

有人話我假設得太多

但事實係根本大把𡃁仔睇佢台

一定對佢地有影響

我鍾意屌你老母
條撚係我嘅
你咪理

中學開始睇達哥 到依家已經Ugrad
我真係親眼見證住達哥點樣比金錢改變
越睇越似修羅

究竟係咩game呀

條友似足chatroom班人 走火入魔 唔理啱唔啱 總之駁咗先

玩隻game就殺中文字 哈哈

又係成班鍵盤戰士
明明一早知人奶共
無任何抵制
一路都係又要睇又要屌

林鄭係特首
香港係佢
佢鍾意做咩都得
你都可以選擇移民

駁唔刀

尋晚望左陣chat room
班傻仔係咁重覆send類似樓主段野出黎

唔覺得達哥有比金錢改變性格，
反而做左公眾人物同因為太多嚴格酸人，
搞到講野無咁放！
多左job係真，但都係搵食姐，
再者唔覺得呢隻0宣傳game會搵達哥玩，

達哥真係大意左，明知簡體字會世界大戰，
仲有好多衰人借機踏多幾腳，
可能佢覺得自己清者自清